有冇人鍾意L'Arc~en~Ciel?

新手 求介紹

頭號虹fans sellmysoul

dont be afraid

Daybreak's bell

white feather

年輕時聽住佢啲歌做野

黑傑黑果首

瞳之住人
forbidden lover

個名好難讀

Fare well
Anemone
Pieces

有聽過，留名

唔識讀

訂左 yukki好撚型

月光花？

我後生個時都係

讀ra ru ku得啦

你係

ibara no namida

最貴個版？

Fate

Fourth avenue cafe
Shout at the devil
All dead
Alone en la vida
Route 666
浸食
Wind of Gold
Blame
White Feathers

唔是 我定普通初回
加人訂晒三個版

大嗲～～～～～

呢隻正 幾年前係大阪睇 ken叔超型 高潮樣

好撚鍾意the fourth avenue cafe

29見！好耐無吹過水
其實洗唔洗著grand少少

一聽到intro

浪客劍心主題曲

Sell my soul係我心目中係排第一既歌

正常就要嘅，不過算啦，又唔係正宗classical，個場地又
到時真係唔知啲人會點著多

Lies & Truth
Winterfall
Dive to Blue
Snow Drop
Finale
Pieces
Ibra no namida

Me too，果時仲買佢地d爆格vcd演唱會睇

星野源

Grand cross

driver's high
唔知幾時再係香港開live

Me me me~ laruku is my life 希望四位大爺25周年快d活動！！！

有冇巴絲同我一樣因為瞳之住人而鐘意左laruku

my heart draws a dream

好似係、一唔睇佢個op一路聽

入嚟想講呢首
12年個次有睇 佢唱honey個陣啲音響有問題

月光花係JDA ga

不過真正鍾意應該是因為blurry eyes

「海辺」呢首都好正，好想現場聽live版

又係數歌名時間
btw 一定要聽
honey
ready steady go(因為睇鋼鍊聽呢首op, 先學電結 )
link (鋼鍊劇場版op)

我好似係浸食定花葬

Ibara

winter fall

留名

因為睇浪客劍心先識

最鍾意A Silent Letter
唔算最熱門果堆歌

Drink it down
修哥哥

有
讀書時聽到而家變叔叔，仲有岩岩初出黎做野個陣試過有一排情緒好down, 個陣不斷loop佢地d歌，所以而家聽番特別有feel同有回憶。

Niji
xXX
Anata (live 無限loop版 ）
仲有好多好多

我個名

識貨 呢隻我都好鍾意
成隻REAL我都好鍾意

Hello 你係？

我都試過 中學個時比人蝦
然後日日聽住heart同real過日子

加埋live版個前段讀白 更加感人

我同你睇過hizaki

妹子

你就150都無

個閃下閃下既波

Winter fall
Bless
瞳の住人

Laruku已變成老野既興趣
鐘意既都變晒老屎忽

原來不經不覺變左老屎忽

我係老屎忽，由Blurry eyes開始聽
去到曈之住人後就無聽了(工作關係忙到仆街)
有乜歌係曈之住人之後必聽既？

另外好似無乜人提到Anata ? 歌詞以及整個background都一絕

Jojoshi

係死老野

近排先察覺到時間真係過得好快

有161 呀......

Devil may cry4 drink it down

Wild flower

真係超耐 我由一開始上高登就開post 咁都十年了

叙情詩 jyojyoshi

是咪用返舊名？

Sellmysoul巴打你係咪八十後

Daybreak's bell
Ready steady go

Driver's High
虹

小弟今年三十有二 尚未娶妻

好多人都係因為RSG認識佢地
所以話animate tie-up的確係有其用處

GTO driver's high
鋼練 Link

Janne da arc

Blame
Tetsu 首bass

巴打記得我？

最鍾意Loreley, Winter fall, Jojoshi 瞳之住人

條bassline好似跳緊舞咁

大部分歌名都記得

Jda我都好like 月光花直頭係我飲歌

吹色士風

最中意瞳之住人
雖然以前睇錯左做瞳之往人好耐

I'm chasing you

我有朋友浸食當侵食

揮

但係咪好耐冇出過碟?

淨係識鋼鍊電影果兩首
當年聽到上左癮

2015/12/23 wings flap
呢個月底 don't be afraid
唔算好耐

呢段好正

咩app黎

最鐘意瞳之住人、honey、drink it down

利申97年

新手

仲有佢地早期d MV響個陣黎講真係幾創新，自己number one鍾意係Pieces, 另外dive to blue, honey等都好正，同埋好鍾意用鬼佬鬼妹拍MV

日本人mv一向係咁喎

最中意Pieces, 原來咁耐無聽都仲識唱

估唔到咁多巴打鍾意pieces，識貨
首歌次次聽到我想喊，好傷感

前排10月貞子vs伽椰子果陣想煲返午夜兇鈴，之後loop返隻finale，日日都聽廿次，聽到12月頭loop足兩個月

好鍾意呢種曲風

老屎忽

我最鐘意album 係True

Single 係The fourth avenue cafe 同lies and truth

第一首聽佢地嘅歌都係lies and truth，個MV真係型到爆炸

第一次去日本睇佢地live 係15th
第一首歌竟然唱The fourth avenue cafe
我感動落淚

另外
Butterfly 完全唔掂

X同LS聽左好多年
Laruku 岩岩開始聽
頭三隻碟都幾好

第一首接觸係呢隻
但聽完無再聽落去

老屎忽
我覺得butterfly ok wor

請問佢車廣告嗰首歌係咩?
搵咗十幾年都搵唔到

Dive to blue有ken叔個 睇

夏の憂鬱

Get out from the shell

best album嚟

即刻留個名

新手係咁

Wild flower 同shade of season

Joysound

多謝您解開我十幾年嘅心結

唔知有無記錯 你搵黎聽下先

don't be afraid個vr mv幾好J
第一次睇果陣真心覺得好型

Yuki最型

好懷念呀想當年又儲碟 又儲雜誌

有好多同好喺度
最鐘意聽kiss
以前買過real同quadrinity而家唔知pat左去邊
都買過佢d live碟睇

我Dum晒啦雜誌 地方有限

聽咗
係

修哥
以前laruku post成日見
好想有live聽

聽晒佢咁多首十日都得啦 傻豬黎既

今年連hurry xmas 都無得聽

差唔多十年fans, ready steady go開始聽起
不過心目中覺得最高質album係true
同埋偏向鍾意ken作d歌

Ken叔叔既歌你最喜歡邊首

幾難揀，比較鍾意caress of venus/ the fourth avenue cafe/ promised land

早期tierra d歌都鍾意，聽緊就唔知點解會聯想到細個夏日炎炎係屋企涼著冷氣hea果種寫意feel,尤其係white weathers

最中意虹

なぜこの胸から愛は生まれて行く？

Will you please tell me the way to the sky
早期既歌好多都寫得好黑暗
但我鍾意

Blame inner core

何が愛なのか？
何が嘘なのか？

Wind of gold 上年現場睇到真係喊出黎

揮手區

老餅留名
2000年開始聽

Don’t be Afraid full mv youtube一日限定
但鎖區

邊到睇得返曈之住人嘅mv

hyde回哂塘

應該話成隊都回哂塘，yuki打黎打去都係果類鼓版，tetsu d bassline又係咁，連ken都無哂以前d 靈氣，唉

有百幾首係music folder

season's call

覺得對上一隻做得有心機嘅碟已經係awake

Hyde hello

Link .

差唔多十幾廿年前
有次佢地日本開show，香港有線做轉播
有冇人睇過？

你指club circus?

honey j 到出血

link

FB有得睇啦

我對上一隻係小鹿班比ver
而家yen咁平 想試下過日本 如果有場既話

Seventh heaven

25周年點解冇聲氣？

butterfly n首single

以前d side cut真係好正 最正係sell my soul

修哥 由07 08年睇你係高登傾laruku，依加都差不多十年 到依加差不多大學grad 仲記得果陣加人好似share 左20th live 比我

變左修叔了
你個時咪中學雞
之前叫咩名？

改左幾次名 隔左咁多年已經無乜印象，我諗果陣個名應該有chun字
自從12年之後就好少見larc既post 依加25周年都無乜聲氣，細個無經濟能力去唔到日本睇live 睇怕都了結唔到心願

新歌hyde個唱腔聽到個人好辛苦
最中意White Feathers
瞳之住人
ibara no namida
花葬

其次死之灰同Heaven's drive間唔中都拎返出黎聽
97-99果期啲mv好好睇

點解咁多人憎新歌
official fb睇到有鬼佬話佢唱到好似叫床咁，啲reply反駁得幾好笑

hyde唱腔唔同左都唔係今日既事

睇d鬼佬鬧交好好笑

其實我都覺得宜家呢個唱腔麻麻地
以前個種唱腔正好多，感覺令人覺得係一個好廣闊既地方（我都唔知點用筆墨形容個感覺 ）
但照J

其實我唔覺有乜大分別

可以睇下以前既live，會覺得同宜家有少少唔同
概括講由15同年開始有少少轉變，之後到廿週年前後到又唔同左

但可能每個人既感覺唔同啦
最緊要大家都一樣咁鍾意l'arc~fuel

L'Arc~en~Ciel 自膠

喉嚨鎖得好實，個音域無後生咁廣，吃力左好多
特別玩vamps之後，唱唔返larc 果種溫柔，局住用超gay既假音處理某d位

Tierra 把聲正呀

巴打講緊好廣闊係類似唱LORELEY果種feel?

It's the end

反而我覺得d 化妝個左d晒火位,太妖豔(而佢家下年齡)

好似in the air,虹之前果種feel

例子pieces之前同宜家既live都唔同feel

宜家hyde 短髮look 幾型

我記得是有鬼妹問佢聽過女人叫床未
之後個鬼佬又認真答佢扑過幾多條女
之後下面有人話個對答是經典討論

係,正返晒

辮子頭睇到好厭

咁多年黎最鍾意awake tour個軍裝造型，一路都好想剪果個頭

正野

my heart draw a dream
daybreak bells

我鐘意forbidden lover

之前試過攞佢張相俾髮型師剪，最後變左柒頭
snow drop pv個髮型

btw 第一隊聽既日本band係佢地，果陣聽完CHASE好似發現左新大陸咁
其實好鐘意 hyde solo 既angel's tale同shallow sleep
個感覺... 好exotic，好似番左去幾百年前咁

Techan參與FNS

第一首聽既係chase?

Roentgen我成隻都鐘意 成隻碟好連貫 有晒故事咁
A drop of color new days dawn the cape of storms

係呀，之後就買左BUTTERFLY
btw, 近年新出果3隻新歌 都係Wings Flap得襟聽啲

老老竇竇聽舊歌多
舊歌夠空靈飄逸

反而kiss之後嘅已經唔想聽

點解咁多人唔鍾意everlasting ?

之前d album有無聽？

應該覺得唔似laruku風格？
唔似single track

有，隻隻都有聽番

我個人鍾意everlasting多過wings flap

有無邊隻特別中？

everlasting 編曲好聽

Winter fall

我即時諗起日本有個地中海阿叔成扮係節目扮hyde唱呢首歌

勁猥瑣

btw 無入fc 係咪買唔到飛？如果要睇佢地只可以叫人代訂？自己入fc 係咪要日本電話？

佢有唱過咩
月光花係janne da arc 架

btw 瞳之住人

但佢又扮得好鬼似
啲動作係精髓

因為呢首先識呢個人

幾時再黎香港
個world tour投票無止境地進行

個下轉身

仲有學hyde吊住隻手黎唱歌

唔講都唔記得呢樣嘢

海外抽nexus

JDA可以話係我第二最愛 ABC都

仲有個外國人唱honey?唔記左係咪
都好正

Gumdam 00
無得輸

邊個人

投足五年

bravery

阿信

E首 好正 不過印象中唔多玩live
玩live果次把聲沙沙地

(因為曈之住人而聽彩虹 聽左過千次都唔厭）

J緊鋼鍊

首time slip有冇live

呢首真係無印象有唱過

咪玩啦

但我記得好似聽過
我搵下先

Jpopsuki可能有

唔記得 要問其他巴打

瞳の住人 呢首好有魔力，好迷幻

俾我排TOP 3
KISS
ark
true

岩岩係度聽97 Reincarnation，果時hyde把聲真係全盛

果陣聲係靚但live唱功真係極差
反而呢幾年轉左唱腔穩定左好多

終於有人講出事實
其實睇返自傳佢有講嗰陣唔太享受到唱歌樂趣
係後來先鍾意唱歌

我排
Real
Heart
Tierra

NEO UNIVERSE

以前煙酒太多了 我覺得自從solo之後 可能live多左 唱功穩定左 anyway 好憎d人成日將laruku無活動賴落hyde到

Dive to blue
Link
Nexus 4
Shine

你講四首有三首我覺得麻麻

唔關事的？

但果個演唱會唱左好多我鍾意嘅歌: lies and truth, the brilliant year, round and round

其他三個人無份solo? 你估Laruku係xjapan咁一人band咩

Round and round

Practice makes perfect awake tour果期真係爛聲顛峰

反而hyde個樣最吸引係依幕

我都鍾意x 但而家真係變左yoshiki and his friends

個期真係差咁少少 不過awake 隻碟正到癲 existence as one Ophelia

hyde行開咗迫住solo咋，個個等佢開飯

你睇佢地玩solo幾開心 laruku個個成員都才華洋溢 按捺不住了

自由招待

估得中我睇緊邊首有獎

聽日有野公佈？

虹

睇自傳佢話係佢自己提出solo先
其實食煙飲酒唔太關表現事
係佢呢幾年真係進步左好多

當我無講過

如果live可以唱多d冷門歌就好

一陣起身睇下咩事先

收哂啦
ken san都走左去做producer啦

佢地個個都可以獨當一面

係虹 仲以為無人估得中

個背景出賣左

一睇個背景就知啦

大船要開動喇

仲有4個鐘...

個網址L25
會唔會25週年紀念演唱會

新album

容我張狂
larc 靈魂其實一直係ken
無ken 寫既歌，無今日既地位

爛聲顛峰點可以唔數 shibuya 7 days

瞳の住人

最爛一定係real tour
finale一開聲就走音

佢地唱GTO同浪客劍心個幾首

Awake tour聽爛聲版forbidden lover簡直係享受

東京dome!!!!!!!!!!!!!!

出年明明係26周年

Annoncement of 25th L'Anniversary LIVE !

25th L'Anniversary LIVE

[Date & Time]
April 8, 2017 (Sat) OPEN 16:00 / START 18:00
April 9, 2017 (Sun) OPEN 15:00 / START 17:00

[Venue]
Tokyo, Tokyo Dome

[Ticket Price]
All Seats Reserved: 11,000 JPY (tax incl.)

[Ticketing Sale Date]
March 8, 2017 (Sun)

抽飛呀

好興奮 但好眼訓

[オフィシャル ファンクラブ LE-CIEL会員先行受付]

【受付期間】
2017年1月12日（木）12:00～1月16日（月）20:00

チケットのお申込みは、チケット受付期間中に会員期限のある方が対象となります。

2016.12.20 tue
25th L'Anniversary LIVE

【公演日時】
2017年4月8日（土）開場16:00 / 開演18:00
2017年4月9日（日）開場15:00 / 開演17:00

【会場】
東京ドーム

【チケット料金】
全席指定 前売 ￥11,000（tax in） ※L'edバンド（リストバンド）付

【チケット一般発売日】
2017年3月18日（土）

【お問合せ】
キョードー東京 0570-550-799（平日11:00～18:00 土日祝10:00～18:00）

英文版打錯日期 應該係3月18日公開賣飛

時間緊迫 唯有學上次國立咁 凌晨機去 睇完就走

有無手足會去

留名
一見到樓主ID就自然會唱I always see you in my dreams~~~

無乜假但好想去

我最想聽
1.）singing in the rain
2.) sell my soul
3.) 風之行方
4 5 未諗

當年睇vcd 接近日落既時間 一響起前奏 個種感覺 嗚呀

有冇人睇過香港live
第一次係幾開心
第二次又係唱返個啲歌真心失望
成日淨係唱最出名個啲

所以要睇就要去日本睇

會去

由Dune 聽到依家

窮學生哪有錢
利申大學未畢業

走堂去

海外live既對象不嬲係fans+路人
班路人入場既心態好多都係抱住想聽rsg day breaks bell呀呢d歌而入場 你一黎就唱dune 人地咪無癮囉⋯

要聽rare 緊係去日本啦

師兄今年幾大

到時見啦巴打

之前有無見過面？

無

首先要買到飛XD

技巧好咗

酒店搞掂

無會員就抽nexus 首先要訂左酒店先

最大問題係第二次出咗碟都唔係album world tour嚟

幾歲

同埋自傳講佢提出solo/要退團嗰下其實都幾臭串
都幾明顯另外幾個要靠佢開飯，態度360度轉變

你個名

今年有無去睇suede concert?

40+ 我估

大概幾點完場
即晚有機返到？

同埋要搶平機票....

錢唔係問題，問題係驚抽唔到

淨係睇左13年果次

今年都好正喎，可以狂摸BA大叔

係呀 抽唔到但又買左機票嘅話真係喊出黎

佢話果陣頂唔順band房個氣氛
我諗都係關tetsu事啫
HYDE同ken都好仲好fd
第一次solo 都一齊搞tour
而家有時ken都要走去vamps tour度做嘉賓

錢唔係問題就唔會無飛啦 狂開acc抽囉 抽一張飛點都中

始終都係住池袋好

【L'Arc-en-Ciel】
25th L'Anniversary LIVE
2017年4月8日（土）9日（日）

[オフィシャル ファンクラブ LE-CIEL会員先行受付]
2017年1月12日（木）12:00～1月16日（月）20:00

お申込み時点で会員期限の切れている方は対象外となります。
2017年1月10日（火）23:00までに入金手続きまで完了されている方が対象。

新規入会をご希望の方は、LE-CIELサイト「入会のご案内」ページをご覧ください。

點樣做 le ciel會員

本自傳都讚得ken好勁，作曲天才
tetsuya反而是冇咩點講過，又block佢話將solo作品帶去laruku玩個idea

其實咩飛多
專登去到日本又坐山頂都幾慘下

tetsu啲solo都睇得出佢份人都幾一意孤行下
明明結他又係都要自己彈返結他solo

你睇埋tetsuya本自傳，就明佢係幾典型日本人性格
反而hyde就少好多日本味

上次夢州我覺得nexus d位靚d

呢個是for海外？

海外可以抽～上次有fc / mobile / nexus
Nexus用passport拎飛 我見好多鬼佬去

好耐之前朋友幫我開 淨係記得一定要日本地址
你試下搵信和地庫班代購
續會可以自己續 我用匯豐信用卡碌到

想問一下 佢上面寫預計明日到達
下面又話未定 即係幾時會到

Ophelia同My Dear hyde比Laruku用
其實有時覺得佢地4個幾疏離下
係Hyde & ken會friend d囉

夾band姐 無話包感情好既
利申：無睇過自傳
怪唔知hyde唔係咁想返larc玩

佢地都話私底下唔會搵對方

夾band好多時都未必會個個成員都fd到
更何況佢哋做到上主流 就更加似同事多過朋友

有無 Stay Away

殘體字嘅喂

我仲記得tetsuya結婚嗰日hyde去咗睇hide memorial summit

佢自己轉架

等海外抽飛
酒店已book, 其他唔理住

腐女幻想已滅

哲學題：咁到底好似依家咁吊住條命好啲，定轟烈啲解散左佢好啲？
我唔是黑心 只係有時等佢地返黎等到真心灰 我唔太留意佢地solo

定期搵銀最好

好似x japan咁間中出黎呃下fans錢,好過冇
solo真心零性趣

諗起20th L'Anniversary果陣佢地上music station,無記錯嘅話果時akb 高橋みなみ問佢地點解可以keep到廿年，好似係ken答「唔好太干涉其他member嘅生活，唔好知太多member嘅事」，講到大家都唔知大家住邊

xjapan近年開live多過佢哋，上年有nation tour
只係pata有事先停咗，性質唔似laruku一年一次大live彈出彈入

呢個年紀，解散都無意思

Btw 修哥，
抽二張用Nexus 當選係咪算低？

兩個都結晒婚腐乜春

君子之交淡如水

有關係㗎咩

加人有冇過嚟？我見佢高登回咗我post

Sorry 唔係好明

無過黎好似

做乜唔過 an機？

iPhone 可能偷睇緊
小氣加人

25th live 想同fd一齊睇，
Nexus 抽中飛個機會係咪唔高？

因為想預下要開幾多個acc抽

我全部朋友都中nexus 但我就是fc mobile nexus 三樣都唔中既例子
據聞中左唔比錢 以後都唔會中

FF無極限
其實人大個左諗少左好多呢啲無謂野
但以前細個係覺得佢地有啲sweet

hyde係同sakura㗎

十幾廿年前嘅事

咪就係囉屌 hyde係sakura同清春ga

我係咪引左好多腐女出黎

我仲記得個同人故仔話hyde唱i am so happy果陣每唱一句i love you就回望sakura一次

有咁既事

好似係大陸d網度睇，果時好細個睇完以為係真

係咪叫咩櫻豬十年個個故 最出名係佢

應該係，仲記得好深刻有句對白係hyde話sakura屋企張床好多好玩嘅玩具

依家睇返其實會打冷震

睇下機票先

等HKExpress sale啦好似係

dont be afraid出咗，mora有得買hires了

同埋啲出法其實好呃錢，之前優先出咗英文版
今次隻single又收錄埋首英文版

Cradle怪怪的

有無平機票資訊交流下

推

去東京有好多間都有嘅
香草 樂桃 HK Express

樂桃有香港去東京咩？

冇咩

想聽flood of tears!!!!!

想現場聽flower 第一首真正鐘意既歌

朋友個朋友執過hyde拋出去既口琴

有冇奶

緊係有 由內至外奶均晒

我想聽fare well, anemone, umibe 同静かの海で
聽到一次死而無憾

頭三首都聽過 無記錯既話
Anemone個場好似係北海道？一聽到intro喊左出黎

咁正
我唔知邊到睇到張圖
唱呢首歌個時，成個台都投射好多anemone
個畫面好正

飲歌

butterfly's sleep
4th avenue cafe
花葬
pieces

近期d曈之住人敍情詩都好正

不過Hyde老了

睇返真係北海道個場
仲要配埋弦樂團

嘩..呢場既歌好正
好想睇

我記我有upload過音源去youtube，但唔記得係咪呢場，總之係呢個tour

求link

我諗係大阪場day 2 因爲香港戲院有直播

感謝巴打

anemone瘋狂忘詞

Heavens drive成日唱錯

有 俾呀哥傳染洗腦而聽 到依家都有聽

花葬 同 flower

花葬

hyde hitomi no juunin

好想現場聽departures

因為鋼鍊首lost heaven 先認識佢地

Btw 新碟首xxx 唔錯

睇緊ms，做緊

仲叫「新碟」？

個尾唔同咗

miss左laruku

hyde新髮型好睇

我都想聽 不過唔似會玩LIVE

上年黑彌撒唱左啦～～

大家好
有無人決定4月會去睇live
酒店已booked

我

有冇link聽番

聖誕快樂呀各位手足 今年熱到頸巾都唔洗用

有無巴絲打會去同想睇哂兩場？可以一齊抽nexus

見到有虹飯post好開心
今次打死都會去

中學睇過香港場好正

想去+1
假 機票 酒店 通過唔係問題
演唱會飛先係問題

無fc抽飛可以點算

夢州有無去
以前高登有見過你個名

都話有錢就唔存在抽飛問題啦

最弊我無錢⋯⋯
唯有上票通睇下有無山頂飛
arena真係afford唔起

抽唔中都應該唔難買
上次夢洲見有平飛

上次夢州我有去呀！
上次用海外飛，兩日d 位都唔錯
希望今次順順利利

我第二日坐小舞台前面 仲執到techan 拋比我既籌碼

好好呀！！！
人生得矮手又唔夠長次次都執唔到野
我好期待今次d goods

首XXX好正

REINCARNATION TOUR聽得最舒服，hyde唱得好輕鬆，個陣個look好撚似兵長 好好丁

兵長

你地買左機票未

Happy new year 祝大家抽飛成功

金爆唱winter fall

虹飯大家好
好耐冇用呢個term
由New world 聽到以家

我最鍾意Blurry eyes 因為hyde個名同hide好似 所以留意彩虹 然後就迷上左 而加會儲碟既得hide hyde X同L'Arc

細個果陣屋企人日播夜播, 最深印象係用棺材做cd 盒既Angel's tale同埋另一首唔記得咩名

ANA做緊sale

好抵喎頂

Everygreen?

金叛唱winter fall

金爆

Shinya

Yasu BB

想搵巴打一齊去睇25th anniversary
但係唔知邊到訂飛

前幾頁有講啦

[オフィシャル ファンクラブ LE-CIEL会員先行受付]

【受付期間】
2017年1月12日（木）12:00～1月16日（月）20:00

チケットのお申込みは、チケット受付期間中に会員期限のある方が対象となります。
お申込み時点で会員期限の切れている方は対象外となります。
（2017年1月10日（火）23:00までに入金手続きまで完了されている方が対象）

提提自己要續會

笑到有腹肌

之前佢地唱k都有唱過 付費apps有得睇

唔係 頭先搵到原來係shallow sleep

得3隻棺材(好似係)

Evergreen angel's tale shallow sleep

有冇巴絲可幫抽fan club飛

L'Arc～en～Ciel Official Fan Club「LE-CIEL」を継続いただきありがとうございました。
新しい会員期限は2018-01-17です。

續左會 過兩日抽飛啦

淨係鍾意佢首瞳之住人

巴打你幾多個人

我一個 已經拜訪左朋友了
唔該晒

拜託

過兩日就抽了

tetsu結婚個日，hyde去左睇hide summit

利申：係現場

今日開始戒粗口，做好事，積陰德
希望唔會太遲啦

屌呀 我都戒一戒先

stay away

覺得techan公私分得好清

應該是捧kaz場

無fans club只好希望有nexus 有海外飛😭

仲等我以為佢地好老友添

應該同ken關係是好啲

應該有 除非無

好似成日去vamps party

L'Arc casino終於出碟

ARK, RAY兩隻碟都好正
一直播都可以唔洗飛歌

真心覺得呢隊band好勁
入到Madison Square Garden開live真係證明到佢地唔單單係J-rock
連鬼佬聽到都覺得正

五月天

而家啲live dvd咁興連埋live cd

bluray set愈黎愈貴

又係呢d搶錢招數
Live音源都唔知有乜價值

Xjapan

仲出埋黑膠⋯係黑膠形狀定真係黑膠
Live音源其實有無得執

rip碟方便啲咁囉，但其實都有方法抽到條audio track

黑膠彩碟

"L'Arc-en-Ciel LIVE 2015 L'ArCASINO", held on September 21st and 22nd, 2015, at Osaka Yumeshima, attracted 100,000 fans over two days, and now it's going to be a live concert film!
The performance from the second day, September 22nd, will be released in its entirety.
This is also the band's first-ever live recording included on vinyl record!
Complete Limited Edition will be limited to 10,000 sets!
Plus, win at poker to enter to win limited-edition merchandise!

"L'Arc-en-Ciel LIVE 2015 L'ArCASINO"
Wed. March 1, 2017 OUT

＜Blu-Ray＞

[Complete Limited Edition]
KSXL 196-202 BD + 2 CD + 3 Vinyl Record + 7 L'ArCHIP
25,000 yen + tax

* Special package limited to 10,000 sets!
* Band's first-ever live recording on triple vinyl! (Red / Black / Green colored vinyl)
* Includes 7 L'ArCHIPs
* Win at poker to enter to win limited-edition merchandise! (Details TBA)

[BD] L'Arc-en-Ciel LIVE 2015 L'ArCASINO
[2 CD] L'Arc-en-Ciel LIVE 2015 L'ArCASINO
[3 Vinyl] L'Arc-en-Ciel LIVE 2015 L'ArCASINO

多兩隻cd個版都貴3800yen
真係得日本先可以咁呃錢

我想知五月天有幾多「外國觀眾」

聽聞武道館入面好多都係講國語

啲咁嘅內容配置，bd+cd (唔計boxset嗰啲啦)
老老實實鬼佬碟只值幾百蚊
日本藝人真是好幸福

你情我願既姐

佢地情況有啲似香港藝人去溫哥華開show
我成日有啲質疑到底算唔算真正意義嘅world tour

唔知港/台版出唔出bd，肯的話起碼兩三百蚊可以搞掂
不過呢排台灣on99又倒退出返dvd (隻dont be afraid )
又不是80年代，你唔好出返vhs

普版唔過萬yen
王恩浩蕩

去南美個d就應該多d鬼

瞳之住人好L好聽

南美多崇日撚，甚至崇韓撚

Amazon同hmv都有得訂啦

籌碼

屌住訂25000yen加shipping

全落！！！

全落 x 2

好傷心

中左一場

Lm

你走、我唔想搞大佢

無心機做野

Nexus生生性性

同好

求飛 兩日各一張

炒價都買 但係邊到有得買

日拍大把～～～～～～

原來有po討論L'Arc
我都係中左一場咋 另一場同朋友換番黎

等抽nexus

冇Join fan club 等抽nexus

海外飛最易抽 上次好似抽就有

Tierra

夢州？nexus位勁靚

而家有tetsuya直播

2/1 Lawson 再抽過！！！

仆佢街官方travel package $13,100 起 dllm

唔好無nexus飛😭😭😭

我要睇Live 呀!!!!

星空
twinkle twinkle

My heart draws a dream

3日要成皮 我去歐洲玩10日分分鐘都得啦

萬三蚊 當人水魚咩

Laruku果然係面向中產階層, 乜都貴過人

抽飛抽到心灰

最大問題好多人已經訂左酒店機票

我都係呀

你有飛未呀

我地其實有6個人抽fc...得一個人中左4/8 4張，唔夠呀
先行抽飛抽到灰啦...

嘩好勁 中四張
我今日先同朋友中左eplus 9號兩張

ライブ・ビューイング・ジャパン : L'Arc～en～Ciel 25th L'Anniversary LIVE ライヴビューイング

ライブ・ビューイング・ジャパン : L'Arc-en-Ciel 25th L'Anniversary LIVE Live Viewing

香港都有得上
日本上兩日，海外上最終場

我已經放棄左去日本

最鍾意佢地首link

無8號飛呀我

有抽未為輸呀

準備去日本睇live viewing啦咁

我頂 新宿見

今日都係唔中，我唔想去到日本睇live viewing 呀

有無人有8號飛兩張可以讓

賣oversea

買hairgum

段聲明叫你班人唔好猛咁抽

個L'25 logo愈睇愈順眼

香港直播9號

一登記抽就要入信用卡，希望真心fans去到

黃牛死全家

前面我咪話海外得最終場

黎過兩次啦

你有無抽飛呀？

已Reg

而家要每日拜下hyde大神，我要飛呀！

Blurry eyes

隻港/台版dvd信和有未？
同埋點解而家都仲唔肯正常咁出港/台版blu-ray
成本咪一撚樣，dvd

瞳之住人

L'Arc-en-Ciel 成軍25週年演唱會
於MCL德福戲院舉行現場直播！

4月9日（日）於東京巨蛋舉辦的L’Arc-en-Ciel（彩虹樂團）「25th L'Anniversary LIVE」演唱會，將確定同步於MCL德福戲院舉辦現場直播。

本公演為慶祝樂團成軍25週年而舉辦的紀念演唱會，距離上一場2015年9月於大阪 夢洲舉辦的「L'Arc-en-Ciel LIVE 2015 L'ArCASINO」睽違了約1年半的時間。

屢次帶來獨一無二的舞台及令人震撼的現場演出、每每讓觀眾陷入瘋狂的四人，距離上一次在東京巨蛋舉辦的演唱會「L'Arc-en-Ciel TOUR 2008 L'7 -Trans ASIA via PARIS-」的9年後，這次又將在東京巨蛋帶給我們什麼樣的內容，不禁令人十分期待。

本次不僅將於日本全國各地舉辦現場直播，更將回應海外熱情歌迷，於世界各地轉播演唱會的精彩內容。敬請到MCL德福戲院以大螢幕親自體驗這場樂團成軍25週年的紀念演唱會，一起見證這場絕對難忘的演出！

L'Arc-en-Ciel 25th L'Anniversary LIVE Live Viewing
開售日期︰2017年3月16日 (星期四)
開售時間︰中午12時正於網上及上映戲院票房同步發售
直播日期︰2017年4月9日 (星期日)
直播地點︰MCL 德福戲院
入場時間下午3時45分
直播時間︰下午4時00分
語言︰全日語無字幕
票價︰$300
註︰網上手續費為每張$9；票房每人每場最多限買4張

好似未見有

邊個見到有麻煩講聲

Live view去不

應去

買唔到飛 零三分refresh到入去時已經俾人搶曬

全full?

係hold起左我信用卡筆數 但係話交易失敗
垃圾the sky

Full呀 德福同奧運都full

等睇嘉禾比人插到開花

希望會加場啦

希望開多幾間院

修哥

順利問有冇人買多左4月9日飛
想要2張

屌爭啲唔記得買，啱啱睇到呢個post先醒起
仲買到喎，大把位，應該只係一開波啲撚樣hold起咗冇購買啫

用app? 買過好多次都冇事喎
同埋the sky多數會多位過mcl
香港睇live viewing啲友仔好似成日唔知有the sky存在

liveviewing都買唔到

用電腦呀
一開始都係捕住the sky先
啱啱打過去問 話電腦部搶修緊

剛剛搞掂埋8號飛

Anyway 有無人會去日本 又未有8號9號飛？
朋友可能有多

個個都搶德福

你好

mcl今日都好似怪怪哋，個app好慢其實

兩日都搞掂晒～～～～～～～～～

佢地係我第二個偶像
第一個係twins

我屌你地呀

tg=dogdogdiddid

正呀屌！

Tg=wingsflap

咪就係 hyde有180呀

真係多我先開tg啦

爭咁遠

求飛呀
一張都抽唔到

tg = hyde180cm

抽左幾次都係得個桔

全滅了

一早買左機票又係一張都唔中

如果有好心人有飛多請TG: @spaceman1234

完全抽唔中，痴線

我終於抽中左8號2張飛
但係我地7個人
8號 仲差1張
9號 仲差3張
求飛

食蕉 機票遲左出 家下貴到

Live viewing 有多都可以tg我 謝

貴左不如ANA

Ana無凌晨機

咁博
今日太大打擊 發燒了 早抖 祝大家有飛

連overseas都唔中....
好絕望

無飛既各位會唔會去搵代購bid飛？

之前oversea ticket 都好順利無試過買黃牛

之前都試過bid飛同埋去黃牛網買飛

我未試過抽足咁多輪都未有飛

我果時係見唔中FC, 所以走去買d好d既位
例如arena

dvd cut出黎？個畫質咁既？
我睇bluray時覺得好似好d？

通常係去咩網book會好啲？ 我見ticketcamp

電話睇 唔洗緊張

我無去買 通常好快就會有人比飛我 好少可好次今次咁 咁多人無

已經諗住買黃牛

最後買到飛了⋯又係德福⋯

本來想飛去睇8號場但冇假不了

今朝都搶唔到

屌準時入去話賣哂

去黃牛網一睇全部貴左

我只想入場睇呀

買條毛咩

Btw 會去既朋友 會不會排goods

FC 同 Overseas 一張都抽唔到
最尾係Stubhub 買左兩張黃牛

投左singing in the rain

太多歌鐘意 最後投左my heart draws a dream
落坑嘅歌黎

買極都買唔到8號飛

有冇人放mlc/德福兩張飛 搶唔到, 又飛唔到去日本睇

Stubhub穩陣？

L'Arc〜en〜Ciel
25th L'Anniversary LIVE

MISSION ! !

#ラニバ #larcenciel #ラルク

一 定 會

唔知幾時先會出圖

我試過放飛 都應該穩陣
係驚D飛太遲先到
不過我8/4凌晨機 應該穩陣掛

之前hmv先行買goods
我一定諗好一定會買個兩張poster 襪子 同叉電器
應該仲會有其他野

我買髮圈 襪都想買

Are you fucking ready

飛都未有

投票嗰度尋日投左bravery , 今日投I'm so happy

我投左singin in the rain 同bravery

L’Arc~en~Ciel東京巨蛋公演門票秒殺 推出特設概念網頁 – VROCKHK

最後坐UO
CX真係太貴

CX要幾錢？

我遲買 4千幾未連稅好似

我屌

All in rilakkuma

好彩我唔好隻熊 唔係真係破產

買晒佢
買goods都幾萬 已經買髮圈兩個 加埋鬆弛熊套裝
條銀鏈 tee 仲有pass bag ..............

件logo tee正呀喂

我仲以為今次只係得hea野，唔駛all in。
到頭來又要買萬幾兩萬yen野。我頂。

個袋好靚呀

黑色個件無咩特別

上次個pass bag我都有買，仲拎過黎用...
但係自從有左少少傷之後，肉赤得緊要，已經封印左
佢今次又出....
好想買兩個，一個用，一個儲

今次呢個應該唔係印上去 係繡花章黎 應該無咁易甩色
要儲齊d章要買埋細袋

諗緊要用幾錢買goods 我仲有毒毒野要買 唔知要洗幾多錢

個細袋個價真係.... 好唔抵玩

【ウィング席とは】
ステージの見えにくい見切れ席等の通常販売しないチケットを含む席種になります。
ライヴの臨場感を感じていただくという趣旨のもと販売するお席となりますので、
アーティストが見えにくいお席、または見えないお席となる場合がございます。
あらかじめご了承の上、申込みください。

有冇人會抽，我心大心細中

頭先用信用卡不停彈error
想抽都抽唔到

我幫朋友抽 好多人都話無飛

Sellmysony

但係應該乜都睇唔到？
所以我先心大心細...

我張卡無事wor，你再試下？

King子

可能有mon睇到呢 一係再等出左位個時買二階

仲搵ing 9號既飛

其實未有fc呢個消息，我諗好左只睇一場，買黃牛orz
本來諗住睇哂（因為次次飛得去都會睇哂兩日...)

因為我好鐘意隊名個logo

去得通常都想睇晒兩場
今次係dome搞有少少激動

講到最後其實我都可能買晒兩件

修哥，我係頭幾頁留名果個suede，如果我真係去唔成日本，介唔介意我幫買一件goods

代購價都無問題

或者會hmv訂 (7月到貨好似） 或者會排隊 你有無line？

line：hihidogdog
Tg: dogdog diddid

thx

如果佢唔得到時同tg me: wingsflap

咁你幫佢買啦

唔係大件既goods都ok既

十本場刊

淨係想要黑色logo tee 25號前tg你可以嗎

可以 但好似限量 唔包實買到

會場限定 唔知量多唔多
夢州個件beams第一日都賣晒 我第二日先買到

你好遲先去排隊？

第一日唔算好遲 係on99排錯隊 兜來兜去原來離隊萬丈
仲記得個日全部電話上唔到網 又要搵朋友拎野 勁傍惶

幫朋友抽左參與席

因為佢d限定肯排就應該會買到
好似之前顏tee都係，不過係支力d

你已經有飛啦？真好。

你已經有飛啦？真好。[/quote]
中左一場pia 一場live pocket

中左一場pia 一場live pocket [/quote]

你就好啦～～～
好羨慕，家陣預計要用十萬yen，只係睇show....
真係成份糧俾左佢地4個

我都用左好多acc抽先中
等過兩日出左位先買黃牛啦

有無邊首歌你特別想聽？

Aeomone

20th北海道有唱過 我剛好有去
我想聽singing in the rain / bravery / sell my soul

我20th果時，無去跟tour
去左大阪果兩場only
當時都有唱，不過想再聽。
bravery都唔錯
更加想聽all years around falling in love

我可以tg你嗎？

東京ドーム終演後に生放送！！ - 2017/04/08 20:00開始 - niconico生放送

開始出飛啦

對！準備買黃牛

Good luck your way

聽日參與席

收到飛啦

我要過幾日先知

唉
星期五會飛轉日本，可能o係果邊睇下執唔執到飛啦

打算買咩野位 arena?

好似中左 半夜匯豐過左數

我朋友一樣 終於搞掂d飛了

其實我就係你朋友

我朋友免費比飛我的
多謝先

唔好意思 頭先比人hack左acc

代友求星期六飛

有無人有9號星期日既飛？😭😭

好想聽

本來唔係打算買arena
但係到最後買咗arena

終於搞掂左星期一嘅飛
但係星期六抽wing都係衰咗
冇得睇呢

我反而想問有冇8號

Wing一般發售....
又信用卡直接過數
好唔好用幾個戶口去抽好呢？

我想問有無人玩到
琴晚屋企開一張卡都無

你買左幾多錢

九龍區好似新蒲崗同尖咀有 港島就中環半山

抽啦 多左就放比人

今次全部飛都貴啦總之
明明之前睇arena b都無咁貴sosad

最怕無人收

仲要買goods今次淨係收cash 洗勁多錢

仲有無人出左機票酒店但未有飛呀

留名啊 仲有一星期多啲

睇兩日？

代朋友放4月9日FC票2張
Arena
有意pm

朋友無Acc 但有意傾下
有無聯絡方法？ 連登無pm呀好似

當然

其實有無可能會有人放MCL或者sky星期日既飛......

加場都無晒

仲有喎巴打 MCL 1院

加左場呀！

我有一日坐二階 希望望到下樣

仲有一日未到手 我要去拖下阿婆過馬路

我想要9號飛呀

TG: @spaceman1234

剛剛留意到
低能左
tg: mgtix

FC堅係靚位 我都有arena坐啦

好多謝你地呀 ！！！萬分感激！！本來以為無得睇架啦QAQ 好人實有好報架！！！

買到飛就好啦

我要買套鬆弛熊衫睇live

到底有無人收集到碎片

收左2個

有everlasting 同 route666 歌詞

我住九龍東 乜都無

近鑽石山唔係有？

求先又收多舊，shine 歌詞

南蓮園池
九龍公園附近
香港公園
動植物公園
濕地公園
仲有沙田唔知邊到 對番地圖應該係萬佛寺

多謝修哥（係米咁稱呼 ）我係上星期先知香港有直播，跟住問人話傻仔神早賣哂啦..... 雖然我只係個得閒J下hyde的小粉絲，但難得知道但睇唔到個種感受QAQ

好彩之後係連登搵到呢個post有keep住禁，好感謝大家～你地去到日本睇live睇得開心D呀～～～裝鬆弛熊熊實會吸引妹子的目光

可唔可以開黎睇下係點
聽日出尖咀 希望可以收到粒睇下
L mobile個活動你有無玩？

無入到L mobile

聽日出完旺角應該會去踩下點

有無去東京睇既巴絲想接9號飛？ 我而家有一張多

TG: @spaceman1234

買！

仲有一個星期

天氣預報9/4 有機會落雨，睛男唔該頂住🙇🏻

好緊張自己去

塊pig又幾靚

頂撚住呀

幫你買塊？

世界級Honey

修哥好耐無見，我係北村健

don't be afarid呢隻歌比起之前wings flap水準都似返自己風格

唔掂既係ken哥啲solo開始有點失去靈魂

有玩開L'Arc既結他手都相信以前ken solo係同隻歌完美配合

又係佢 香港 真。sugizo

北村健真名上網無人信

阿佘

Ken叔叔既solo要live 睇

2樣都要呀唔該

你仲記得

近呢幾次live麻麻

無問題 佘佘

大部分舊人都記得既⋯⋯不過開始有少少老人痴呆

你有無買live view呀

Thanks!!!

真

無啦，主攻佢地既goods

首歌啲拍字已經九唔搭八，段solo仲衰撚過Hisashi個招幻彩耀香江

Hisashi又係唔爭氣既

Honey

glay呢隊野都算怪雞，一隊band無鼓

當年同L'Arc可以鬥係咪luna sea,glay就無啦？

有supporter 當年係glay好賣d ga!

laruku叫做有得fight下
luna sea應該都爭好遠下

Mcl 係咪冇哂

聽晚出發

妒忌

近排聽返coming closer,總覺得呢首歌係sell my soul既激情版

🍇🍇🍇🍇

激情版既老修

好多歌都想聽 希望聽到

會有咩公布呢

段solo

4子出櫃

魔牙唔該

我好想聽你啊

最想聽
さようなら
風にきえないで

你今日出發定聽日？

呢兩隻淚崩

今晚01機
會落雨就咁著tee好似會凍添

我今晚2350
溫差好大 都唔知著咩好

修哥，今晚見😂😂😂

今晚見啦

修哥可唔可以幫我買L'Arc tee

但我又覺得GLAY D歌好易聽厭
佢地啲風格唔似laruku咁多變
Laruku d歌係襟聽啲

知唔知排goods既話邊個近d 水道橋or後樂園

隻新dvd+cd原來信和有台版，最平賣$245

我去ing後樂園

從來唔買港/台版

跟指示行，行左大半個圈.....

有冇巴打報告下多唔多人

圍住個dome 一個圈有多

龍尾近後樂園定水道橋

因為入咗條隊唔識答，龍尾移動中

原來大家唔興咁早排隊買goods?

Btw, 我仲未買到今日嘅飛，如果有人放兩張連偉位請通知

大約係gate33

Shit 下個站先到

男神

我仲未見到

原來我同你同一班機

你唔排goods?

買完返左酒店訓了

你邊班機走呀
我九點半買完啦

排左2個鐘，又凍又濕

咁早
你拎埋行李過嚟排隊？

九點半買完 拎住行李買goods
咁我知邊個係修哥

我前一日黎左啦 星期四晚2350呀

我無拎行李 人稱我181 daigo

平好多
隔離隻日版齋dvd好似最平都hkd4xx (當然信和可能都賣得貴咗)
唔太死忠真是唔太買得落手

邊到仲可以買佢地啲goods

原來會播返L'Arc〜en〜Ciel 15th L'Anniversary Live
可以錄返wowow版ts，當年真係冇人share出嚟
雖然已經出咗bd

睇返原來日版L'Arc～en～Ciel LIVE 2015 L'ArCASINO係冇dvd+cd呢個組合
dvd就真係齋得dvd

driver's high

好cute cute呀～～～～enjoy enjoy！

我都想買件衫留念

喊左兩次

彩帶

我爭到半條爛字桃紅

2012年我剪左幾條彩帶比高登巴打
係時候出來還債啦你地

今日一早賣晒～～

第一去日本睇live 入到Tokyo Dome 已經眼濕濕
等左十五年既夢想終於實現
唔知聽日有無唔同song list 呢

金色

有冇list睇

Voice 好撚正

多唔多巴絲去SKY
德蝠有加場

小岡

今日望正個台好正 hyde望住我唱
期待聽日

小岡已經長大，唔再係JS/JC/JK。
都係鍾意TETSUYA

JOYSOUND.TV Plus 100日間チケット
有効期間 (開始)
2017/01/03
有効期限
2017/04/13
残り
-

仲有幾日剩 唱下K先
可惜PS3無得SHARE上YOUTUBE

咁正，有冇飛吻

有呀 飛晒比我

巴打真係好好運

最後都係買左 好靚

睇條list應該唔會好似20th咁兩日大變

幾時會黎香港

今晚d特效又又進步左

Techan成晚自己on99咁企埋一邊，又極少同其他三人交流，睇黎之前真係...

之前做乜

又係driver high

不嬲都無咩野講架啊

無sell my sold?

準備出發去德福

之前去過戲院睇一次live
全場我最後生
利申 冇一字尾

今日要返工去唔到戲院睇live

側邊有電視 後面就真係聽聲

好想聽route666，接吻，farewell

不過份list比起起年前個啲live好左好多

咁多次live都係 99年grand cross同埋real live最正

瞳の住人做尾是第一次

好似係 都幾意外 以為piece /bless
最驚喜係真實與幻想

暈低左

岩岩係the sky 睇完, 有冇人可以翻譯返佢地大概講咩? 唔識日文jj

隔離條女成日撞我

係德福睇
舞台移動個陣，yukihiro 直接將個籃同入面既波仔拋左落下面
Ken叔 hea住打鼓

呢隻我聽CD都起曬雞皮
今次Live有佢真心驚喜

尋晚TVb播新歌mv都唔知係咪想串鳩我去唔到日本睇：（

修修你應該知我係邊個啦（繼續放負能量）

難得週年LIVE竟然玩定番歌😂😂😂

咩台

竟然有真實與幻想
好想聽

day2最高

認真 如果你兩個真係想去 我一定搵飛比你

可惜你份工有事

我尋晚先同佢FF「不如呢，我真係買張香草，請兩日假聽日去睇，星期二朝早機返香港下午返工，拎個背囊就出發」

不過認真，我而家份工先返一兩個月費事請假...
如果唔係就真係碌卡過嚟Join你
同埋咁想去睇真係因爲唔知佢地30年仲會唔會搞，到時個個53歲架喇

TVB 夜鳩媽媽3點幾個音樂節目播Don't be afraid

btw, 今次呢兩場好似係don't be afraid首次真live

電視live唔計就真係

沒有任何新消息？

今日個位 用盡一生運氣 感激所有幫過我既朋友

行かないで そばにいてほしい

電視假live嚟，除咗hyde把聲係真

Ken叔化身廢中
但明明佢好似係最高學歷個個

Yuki唔係第一次，
L'20去環球影城睇，
佢哋企巴士巡場有芝麻街啲人物一齊，
咁芝麻街啲公仔個口係開架嘛，
Yuki係咁扔啲波入Elmo 個口到
隻Elmo有救命樣 笑到碌地

修哥唔好咁講呀
一定再有機會架

最後係瞳の住人真係由笑底笑左出泥，佢地好奈無唱呢首啦 今日德福睇氣氛雖然麻麻，但自high完都好盡興

呢樣梗係知，睇左佢地十幾年

係重記得時講少少⋯
hyde係一開次玩人浪個到話尾行尾二行唔記得落返來，
然後再鍊成一次。
（之後就有風機吹風出來了～）
中間就係ken叔係到講個個led手燈。
但冇人想理
之後話下次都係講返咸嘢好啦。
hyde同tetsu就講第一次去外國拍嘢，
然後就講個到好臭定唔知好嘔心
（唔係聽得太清楚淨係聽到hyde講左屎 ）

testu MC時有講到staff話4月8日同9日，
三個數字加埋就係25。
問佢係唔係得登，佢話唔係。
因為其實4同9對日本人來講都唔係好既數字。
（4=し=死，9=く=苦しい(辛苦)）
佢話佢係好是但既人（適当な人)，
揀呢兩日都冇諗過啲咩，
但28年前既今日，
佢自己一個人搬左出來住，
個陣未有手提電話，
佢就拎住張電話卡去公共電話打返屋企喊。
但就係因為咁彩虹就開始左了。

最後hyde講，
彩虹25年，已經係半個人生咁。
話組彩虹兜左好多路（都有走捷徑），
但見到fans既笑容，就覺得兜左咁遠都唔係壞事。

大概係咁，有錯勿屌

今日係德福睇 ，好開心聽到佢地唱真實與幻想

係呀 好滾動 有種同佢地一齊成長嘅感覺！！

其實德福好過好多liveviewing喎
定係有兩場？

我係hall 1呀....聽fd講hall 2 會一齊唱

謝謝翻譯～

我都係1院，得後排既人企
我都坐底左睇。
隔離有四個毒撚係唱RSG個陣好high

有冇巴打有完整綠色/桃紅彩帶extra
願以其他色交換(如有)

我係睇MS接觸到佢哋，係三連發single個陣
本身我追開J家KinKi 同V6 之後追埋佢哋
L'20個次睇完香港場第二日即叫朋友幫手買飛同book機票去睇多場
有偶像陪伴一齊成長係好開心既事來

中排人士揮手 我一開始都唔敢起身，去到my heart draw a dream真係頂唔順，覺得係時候要企起身 我坐個邊最前有個格仔裙女仔一直都好 hyper，如果坐佢隔離應該會high埋一份

我係咪識你架

乞求剪個字
可以請你食臭茜薯片

兩日最激動係風之行方 真係忍唔住想衝出去大叫屌你老母我好滾動

多謝翻譯!!!

修哥

修哥我係高登叫銀河妖精 唔知你記唔記得我

Sorry 原來我係2院
我搞錯左

我個邊第一行有個女仔比人話，然後佢話「大家都係咁架啦你唔話其他人？」
然後經理敗走

樓上有個柒頭連自己hall 1定2都興奮到忘記左

前面有橦牌話唔準企，可以係咁d人唔敢企，不過其實大家好自覺，休息就坐返底......但係成場d人都出出入入去廁所，我覺得好煩囉，我直情認得有個人去左起碼5次

你今日坐block a 冇咩

唔好咁啦 興奮完健忘都情有可原啦

有冇人知hyde把聲狀態點 近2年有少少下滑

我坐最邊，好自覺咁開場前已經清左倉先
最撚煩係A行有條友出左去兩次食煙，然後勁大煙味咁行返入場，勁想打9佢

哦！！妖精妹妹

今日佢狀態的確唔多好，養聲功夫做返好啲問題應該不大。
會唔會係早兩日食多左煎炸野

乜都無 淨係得羽毛幾條 同埋得到Ken ken對特伸脷一次

vamps嗌到咁好難唔傷 不過睇得出佢係VAMPS好開心 佢開心就好

今日唱虹嗰陣驚到呢
之後都好啲
聽到瞳之住人嗰陣啲眼淚爆哂出黎

今晚浸食好左🤔🤔🤔

Vamps萬聖節個個好想去睇一次
上次追V6瞓網吧係電視睇到hyde 扮少爺
充血不成再失血

好期待今年佢會扮乜嘢

今日有中東王子，punk友同貴婦都好開心。
但最後件初好似係見到佢係著t back
有冇人可以講下

勁透囉 我𥄫左勁耐 不過望唔到

風之行方
仲有 Vivid Colors
希望佢地會開一次 Side Tracks live
好多 Side Track 我都好鐘意

Vamps 之前太多show

我今次都係呢個原因 無假都衝去日本睇

感覺上佢shout at the devil嗌完之後把聲狀態好咗

我自己揀雪之足跡 farewell bravery (半side tracks)

曈之住人 E隻係我落坑既第一隻歌
我覺得係神曲黎
聽左幾千次都唔厭
對上一次有玩Live 係咪2012world tour ？

我最想聽
Flood of tears C'est La Vie
風にきえないで さようなら
賽は投げられた Time Slip

其實全部半冷門 好少係live 聽佢地唱

其實點解呢首作為一隻single會咁少唱

我都唔明
我成日覺得呢首歌既曲風好佢地中前期既風格

C'est la vie 係usj有唱

hall 2，live viewing嚟講啲人算係好high
不過原來德福寫明唔俾企
中間mc仲有個類似經理嘅物體叫人坐低 不過之後班人都係照企
我記得the sky好似冇呢個限制

諗落都係

我都係覺得佢太細粒，所以最後無買，同埋我真係唔會戴，所以好似有d可惜
最終買左兩個pass bag.......

你坐a咁堅？
我第一晚就係坐10000yen位。
無計買唔到黃牛。
但係hyde都行左過黎3次，以我o係日本live，從來都中唔到前過block b位既往績，今次真係算係見到最大粒既member lol

20周年咪仲定番

好誇張，日本場已經唔求可以睇block a
反正香港場兩次都係block a 3行內

vamps halloween party點都要參戰一次，真係好正

係咪都比人話定番架啦

早晨～～～你尋晚最後係咪買黃牛呀？
今次真係有史以來最前 香港平時都坐十幾行

袋我反而無買 唔太係我style
我約條鏈當係全家之寶 in laruku we trust

今次福利好大
我覺得黑色個條就係佢條底

求今次block a 入手教學

識一班除左帶你上遊艇仲可以同你有福同享既朋友
平時互相幫下忙咁囉 今次朋友咁醒我 我都唔知點報答

勁透個件我流哂血，跟住白衫v得雖然唔deep，但約隱約現真係令人噴血

睇左星期日場，
早上排good，d雨搞到背包濕晒，
好彩排1個鐘少d就買到。

雖然我覺hyde狀態一般，但今次換左幾個造型(衫)，覺得好驚喜。

今次彩帶，波 掂都冇掂到，
d彩帶噴出黎時，好似摩西分紅海咁，飛晒去隔離2區。。。

有冇人可以俾有字既一節我
我星期二都仲係東京，拜託

買唔到鬆弛熊file好sad

好亂，究竟tetsu個段我是咪聽錯，
4+8+9=21喎
加來加去都25唔到

4+8+4+9🤔

明了 謝修哥

笑了

坐緊的士返屋企 好似發左場夢咁

Same here. 番到屋企望住堆goods感覺好唔真實

屌你 風之行方

發夢都估唔到會唱

開頭結他intro 即刻眼濕濕
歌詞好正

大家有無影到會場既相呀？ 貼出黎分享下

點解file會限買架

幫個fd買左自己冇買😫

諗緊通唔通販🤔

乜都買唔撚到啊屌

加人好似有訂通販呀 加唔加到單🤔

我買左兩隻熊

想要file
有鬚的鬆弛ken

佢訂左喇？快到咁😮
問下佢先😂

買咁多做咩😂

一隻觀賞 一隻實用

我都通販隻返黎先，見你買得咁高興。順便日拍埋今朝講果條毛巾先😂😂😂

我恥笑左hyde呢個look好耐
一睇到佢出黎嗰陣心諗「頂你 中東王子黎架？」

想要翻條眉毛

好型呀你

無眉唱浸食好L型！

超型 成地濕晒

就1001 會唔會開新post

咁等佢學joey同miriam咁開minor classics 演唱會囉

第一場就加開既wing
第二場就一早黃牛啦

我比較鐘意幾年前le-ciel出果個釣咀同key ring多d
所以買左果set

星期日果場其實開賣goods時有冇補貨？
之前一日見files無哂，tee都無哂

今次彩帶好彩有staff拎俾我，拎左一條完整＋一節，有個日本妹問我要左一節仔果個，所以送左俾佢～

同埋你係真係仔？
仔好難用到個pass bag吧

Tee 應該有補貨 第二日都仲買到 file好似都有？🤔

開左

如果真係有 唔該唱bravery